不幸中左武肺嘅手足，除咗去狗屋外

仲有各大傳銷公司
倫敦金

呢班人同樣係社會寄生蟲

去藍店

佢哋同樣害緊香港人

身體唔好就飲下燉湯啦

精油呢

警察宿舍外邊花花草草要肥料

燉湯可醫武肺